我屋企完全冇甲由 有冇絲打想嫁比我？？？？？？？？？？？？？

啲羊食晒

不了 羊已經夠嘔心了

笑 明明可愛

黑心棉

me

love u